撐警奀星曹永廉佛山開見面會 網民提議返大陸重新開始

香港克警在「反送中運動」完美示範濫暴、濫捕之餘，亦爆出不少「警謊」語錄。曾出言「黃屍食屎」的曹永廉，早前舉家去警總撐警送暖，被網民鬧爆，同時多間公司爭相發出聲明與他割席，疑是冇工開的他，同屋企人去到泰國旅行又被指係「撐警奀星」致當街鬧人。

曹永廉香港冇工開唔緊要，事關自稱是「中國香港演員」的他，將會在下月10日，在佛山開fans見面會，實行與一眾大陸fans來個親密接觸。在該條fans見面會的宣傳片中，「撐警奀星」曹永廉先以「中國香港演員」來介紹自己，他表示下月將會到佛山順德漁人碼頭同大家見面，除預祝fans新年進步、身體健康外，更表示要同大家「不見不散」，表現非常誠懇。

曹永廉開見面會，大陸fans當然紛紛留言表示支持兼撐他，又指他是「不懼邪惡暴力的正義愛國藝人」更有人鼓勵他去到當地直接買樓：「返內地重新嚟過，一定會好過香港。」不過除了地點和日期外，曹永廉在片中就沒有透露時間以及其他詳情，搞到一班大陸fans都忍唔住留言發問，不過就得不到任何回覆。

G持

who?

會唔會因為咁喺大陸彈起, 好似的士陳咁, 人棄我取

大陸佬話佢有骨氣叫佢返支那買樓

幫手接貨

而家支那開始唔惦先上去
太遲啦

又樣衰又年紀大
演技更加唔洗講，芝麻大把學院派出身又平又好用，排隊都唔到佢
返芝麻搵食？屎都無得佢食

近期巴士路線改善
南區轉乘優惠 - 香隧瑪麗轉車站

九巴43C線改為特快來往青衣南及旺角大角咀

新巴提升將軍澳服務 - 796E、796P、N796

繁忙時間路線改善：新巴88X線增設回程服務、新路線九巴74F線、城巴969C線加密班次

昆人上去接貨
光頭神探之後到嘈永簾

仲有馬蹄露

大劣人唷得落都恭喜佢嘅

話以前都唔覺佢咁靚

唔好玩啦班友鍵戰咋
佢連做個茄喱啡都唔會搵佢呀
呢個廢中後生廿年都無人搵佢啦

你估男人就唔駛潛規則呀？
佢邊個要

果啲咪又係網絡打手
啲大劣人點會真係覺得佢靚